有無咩抑鬱成藥介紹

如題，最近有啲頂唔順，好耐以前已經想求醫，但係無咩動力求醫，想買啲藥食下。
都係好容易焦慮、恐慌、好無動力、無胃口果啲。中學都有症狀，但係後來好啲，最近真係覺得自己好嚴重。連放工嘅動力都無。
跪求成藥，我想食藥，我想好翻。

睇醫生
成藥個劑量多左少左都會出左

啲藥要醫生出紙先可以合法配，
搵個好醫生有埋口頭治療吧。

精神科藥要按你病情身重仲有其他因素去調較俾你……冇成藥架。睇私家先啦

暫時食住呢啲先

成藥唔可以亂食架乖啦睇醫生，因為成份唔同係醫唔同野

都係睇醫生食ssri
自己買你可以試下5htp
但唔係替代品

同埋check check thyroid

黃丸仔Piriton

ching，試一試薑黃粉先，天然抗抑鬱成分

可以睇左家庭醫生先
佢地會再轉介你去睇其他醫生架
因為每個人嘅份量都唔同
最好都係醫生同你follow up你狀況會好D架

多謝你
其實話想買成藥都係想慳啲錢
雖然都知有啲錢唔慳得

好的 多謝你 等我買黎試下

多謝你
等我上網search下先
唔係好知咩黎

甲狀腺呢個我好細個就有腫脹嘅問題，細個睇過醫生抽過血，但係都係話純粹就係腫脹同埋有啲硬，冇實際病。
原來會影響情緒？
唔該曬

5htp上網睇咗好似幾有用 唔該你
你有冇食過？
我見啲人話佢有啲壓制真實情緒嘅效果

唔該你其實我都知睇醫生先係最正確嘅方法
但係我嘅情況時好時壞 所以想慳啲錢
今日放工嘅時候 直頭好似冇咗個魂魄咁
喺放工附近行嚟行去 明明知道應該行去邊
但係就係冇動力行過去
上到車仲控制唔到自己 喊得好犀利
但係喊完好似舒服晒
而家冇晒事 非常正常

唔該晒你我都會買啲supplement食住先
如果冇好轉就會去睇醫生

唔該你
但係我個情況嘅誘因係生活環境轉變左
因為香港日日淪陷、屋企變化好大、同埋武漢肺炎搞到咩都唔做得，所以自己情緒好差，好多時都好痛苦。呢啲大環境都唔係醫生可以改變到。

明白 唔該晒你
我可能試吓食唔同嘅supplement睇下點先
如果情況繼續差落去 我會去睇醫生

其實依個都算係個笑話嚟
Piriton 即係Chlorphenamine 係抗敏感藥嚟
即係收鼻水止痕嗰啲 而副作用係會好眼瞓
不過研究顯示神奇地佢有（起碼些少）抗抑鬱同焦慮嘅作用
所以佢係literally有抗抑鬱功能嘅成藥

我明呀，我曾經都係咁，我記得以前睇李天豪醫生，佢會為經濟有困難既病人打8/9折，好好架，再叫佢轉介你去政府，會快好多情況時好時壞都唔好忽視呀，會越積越重

食藥係治標不治本架
試下做多d運動，一有唔開心就搵frd出黎傾計
真係有用的，信我

巴打雖然唔知你咩事
可以試下KEEP住做運動, 放假就出去郊外行下
運動可以令自己心情好D
同埋如果可以嘅, 都可以將D唔開心講比你信得過既朋友聽
雖然唔會話一日就無哂D唔開心, 但可能都有D幫助

無
犯法

用住花療鎮靜
聽下大自然歌仔

睇住心理學家先